阿嬌講交友忍唔住喊

阿嬌講講吓，突然落淚！

【東方日報專訊】歌手鍾欣潼（阿嬌）在內地某節目中表示自己是一個很容易相信別人的人，自言真心朋友很難找，當講到家人提醒她交友謹慎，她學懂慢慢觀察人時，阿嬌不禁淚灑當場，不少網友即聯想到阿嬌情路波折，紛紛送上安慰及祝福。

見親佢個名都以為就黎新年

節日限定

好撚煩

移花接木

黑

任睇架喎

朋友呢

黑色肌膚給她的意義

新年

扮夠受害者未， 其他明星冇怨過edc一句
係佢成撚日單單打打

真係好天真好儍囉~~

唔知以為edc強姦佢

bobo最都未出聲啦，臨嫁有錢佬爆單咁既野埋門撻Q

依家好似唔知嫁左邊個

係聰明就退出娛樂圈
根本一出黎個個都即刻諗起單野

佢話做得多唔會黑，我信錯人